決定整個港女臭雞 database, 唔好比班佢咁易洗底搵人埋單

1.
嶺南大學學生 陳嘉欣
香港觀塘海濱公園同陌生人野戰 派帽

2018-08-01

留名

g持

得一個人資料既database

lm

入佢中路

其實講咁撚耐都得個少少資料

可唔可以加返慎入兩隻字

Merge埋美容雞個database啦

整個垃圾港男database仲好
全香港都知條仔擺綠帽
仲可以原諒條女

Support

坐監既都會改過自新啦

database好全面

係時候都要整份金鐘毒撚database
Btw係賣單都唔會揀你地依種毒撚
隻手掂到你地都要洗十次

太全面的database

支持

你係咪佢男友
我真係恭喜你呀

淨係覺得點解整女嘅但又唔整男嘅

Amy Lee - 32
Around 150cm tall, like to travel around the world to meet foreign man except Asian...

我好似識

幾年前老蘭鬼佬果兩條女都無

會唔會太詳細

仲以為起碼有啲google sheet咁嘅資料... 點知得一張圖幾個post

small data

咁都熱門？
話連狗整熱門無議題導向都唔信
有港女、雞之類關鍵字眼就即上

社會科學

一個人

Link?

係咪比人hack 咗 香港地得一隻臭雞

食洋腸果D都應該加埋上去

加埋倫敦金果D

留名支持

我懷疑樓主曾經比呢隻臭雞飛過/派帽所以只係講佢

但依舊有record
冇良民証

之前果條教院臭西
另一條做左空G

Combine 埋之前啲ptgf

Rational database

Lm

咁有冇香港男人雞蟲list
叫過雞都應該比人知道提防

有冇人整狗公database

你地呢啲人都痴撚線

gchi

加速

之前唔係有個話男人無用呀 然後自己又做媽媽生果個呢？ 加埋？

笑到癲左

其實洗咩database
係連登仔眼中全部港女都係臭雞

佢條仔都原諒佢啦 搞D真雞好過啦

整還整 你要有圖有事件先好擺啦
唔夠說服力阿

第時佢地班老公睇到份名單 知道老婆好黑阿

關樂敏？好似有巴打話改左名

d女仔咁隨便.所以對自己條女咪咁真心

DAVID個兩條 TAMMY 同埋唔知邊個

屌入黎以為起碼見到個網站或者excel既野

買個domain web server放起美國
整個好似blog咁既野 好過你整理起依到啦

支持啦

入黎就係睇雞

大你一千張

咩黎

推

karenkyt

好龐大

樓主好撚絕, 生命都唔俾條

g持

push

想去ling u 貼街招

佢唔算啦，可以屈人飲醉姦佢都無咁做

小多士

屌，垃圾post黎

滿心期待入黎 點知得一張
辦事不力

過主啦你 自己出去開post啦
你女人出錢買樓 出街旅行全部比晒錢 咪整條list 去揀人

留明待J

樓主開tg俾人交名啦 不過因著借刀

臭雞對應都係賤男啦
關毒撚系事咩
家陣整肥婆豬西list?
毒撚你一睇到都唔會埋去啦
你係唔係弱智

支持
呢D送帽比人既仆街抵死唔抵可憐

記得keep住updated
我記得之前連登爆過好多

得一個人嘅database

偉倫堂pinky

如果有匿名交名既話
我想交

其實好易，不過驚犯法。

On9
女人派帽衰過男人偷食？

支持！
應該要整個app

就好似樓主咁搵埋臭西出處
以免被人借刀老屈

講到全香港女人都係靠條仔養
現實中大把係女搵得多過條仔

男人會偷食係因為條女服侍得唔好
有啲又唔畀屌 有啲又唔肯含
女人應該檢討下自己

全連登分分鐘超過一半以上都係雞蟲
點批鬥

成個成人台都係雞蟲招sp post

例如呢個

港女 一係就美食家 一係就旅行家 下下靠條仔
到30歲就痴黎痴去 等人同佢埋單

呢條女真係
成個勵志都知佢做雞

唔算，佢唔夠賤所以唔算?

真心留名學嘢

好易會有借刀

開勵志咩事

鐘意咪自己整囉 有人阻你？

你邊隻眼見到我話要整

呢條女飛左個咖啡仔 後尾換左教大仔 而家又有poly仔埋單
真係想知點解條仔仲好意思成日帶佢返hall 個個都知佢做過ptgf

Sor囉唔知你都係雞蟲 踩親你條尾
唔好咁嬲

無人踩親佢地條尾，雞蟲都要衝出黎柒

好癲

以後一齊整

睇睇下有男人既

屌你老母心諗有張清單望下 得個幾粒字一張圖

點解有10幾個一樣樣

我驚個 database 有 1TB

個db關你地班毒撚撚事咩

這是偉大的工作

1TB 都未必得

男人叫雞天經地義架 解決性需要

應該厚過本聖經 你慢慢整

曾上游 同呃阿勇果隻臭雞

估計香港人口 750萬
女人 375萬
單身青春女人 188萬
假設有10%人做過 ptgf = 18萬
每個 ptgf 故事連圖 = 1GB * 18萬
真係唔夠喎

support

除口鳩噏下
你咁認真

事實證明
真係唔夠

喂大佬呀，你係都po多幾條女啦

咁又係... 鄧欣怡咁都做到ptgf仲要有market 真係除時唔只18萬

你估人人做 ptgf ，真係想做ptgf 咩？
10個內面就有1個 ptgf ，算少

雞性難移呀師傅

邊張

樓主要好似中共咁, 一街都係鏡頭, 仲要用人面識別系統, 先認到嫁喎

根據連登垃圾酸縮腐臭毒撚嘅logic
使咩整database
根本全香港女人都係臭雞

戇撚鳩樓豬 文不對題 乜撚都無 等緊你個database呀

點解upload個頁面雞巴話惡意連結??
樓豬講搞咩黎

想借咪出聲囉

如果有充分資料既話
可以分埋姓氏字母開頭
整個搜尋引擎

綠蔭裏 草坡上 讓我胸襟一再展

google excel 都要啦

整埋雞蟲database啦

陌生人??

嗰個唔係佢條仔嚟架?

講開如果有雞蟲list佢真係應該排第一位
費事有女人中伏

點解冇大圖?

但係亂放個人資料
例如wts對話有冇違法先

得一條臭雞 你點做野架

拍拖前睇 緊火又可以睇

一早有

兩登最早整database嘅巴打應該係佢

之前食洋腸個兩條臭雞

一貼臭雞班厹就起晒鋼

女權L幾時生子宮頸癌死

完？

係LKF 比David 帶走果兩條女呢？
而家叫咩名？
做緊咩？

Oh really?
How many white penis did she try before her last boyfriend?

有咩用 唔通整完就會用黎search
反正連登仔都溝唔到女

1.交你老母稅

用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！

LIHKG @ Android

洗乜開姐 全部女人都係雞啊嘛
樓豬慳返啲時間去金鐘M記啦

數量過於龐大 不能盡錄

FB張相柒咁多嘅 睇唔出咁索咁大波

好

香港真係好多臭雞

個啲係菲律賓姐姐

1成啫 不過有好多人睇錢重，重物質主義

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬
Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶 跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫
個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬

好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白 毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞 憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，

認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！

溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！ 毒撚，Are you ready?!

嘩睇得出你個database好龐大

正喎

有咩用
係雞又點，個樣稍為靚少少都大把無尊嚴嘅男人仆住去埋單

好似見過係p記pt黎 details please

呢條女我做過
以前好似500 1Q

好想同第二十一屆社科學術幹事瘋狂做愛

Chan yu yxx?

我幫佢買單。

廖萬石 grad左好耐啦 大學都就畢業

這麼醜的妞

佢本身係我師妹黎

咁醜都做到ptgf 香港地
不過佢對警鐘波係幾大下

你個名

小心玩火 有證據先好放出黎

你整個database 咁易就阻到人咩

前幾年最熱門討論個位依家都上左岸

咁有無body/波相睇下

未

database

竟然係咁 康民條仔係咪就係光頭帶cap帽果個
以前係康民都成日見條女yo仔 之後轉場p記又見過佢 原來係ptgf黎
Between條女唔計個樣 身材其實幾正

LM

整個EXCEL

潘杰個妹 潘杰條女

所以話 老婆真係要由中學開始揀